預料會有更多copy cat以死相諫

恕我多口
自從第一位梁烈士喺太古廣場跳樓後
我已預料將會有好多copy cat出來模仿
自盡前要引起注意

自問都係一個有血有肉、有情緒嘅普通女仔啫
我都試過嗰種萬念俱灰，有閃過輕生念頭嘅時候
所以唔會批評自殺嘅人係
「有勇氣去死，但冇勇氣生存」

問題係，如果同時太多copy cats以死相諫
會有乜後果呢？
暫時見到，呢種行為帶來同行戰友好大負擔
亦唔會打動到當權者
再係咁落去，大家可能會麻木㗎喎！

各位巴絲，究竟我地要點做先得呢？

請提防attention whore